辛苦 有冇人吹下水

離離合合咗好多次
又分咗
其實唔係唔鍾意對方
好想挽回

咁夜仲諗住佢？

嗯

做咩分咗

無聊嘢 但大家講講下躁底 佢就話分

咁睇黎好快冇事

但睇黎佢今次都係認真要分

我估你之前都係咁諗，但最後都一齊番，大機會佢只係一時衝動

之前我有搵返佢 但今次冇 我估我唔搵佢 佢都唔會搵返我 之後慢慢就..

如果係呢幾日先分既話都仲好難講既，始終好難忍到

我心入面都希望佢搵返我嘅 重蹈覆轍左好多次都仲想繼續

情況一樣 但挽回唔到 佢唔接受

你覺得自己離離合合咁多次，係基於愛佢定習慣有佢？

放手啦 咪當比條生路人地行下lo

點挽回 一齊咗幾耐

兩者都有

半年多啲咋
直接講想一齊番 有咩唔夾咪一齊去磨合囉
但佢唔肯

等佢冷靜下再同佢講啦
你有冇覺得係自己有做錯先？

一早認哂錯
其實我自己都知好唔夾 但因為愛所以想堅持
但佢就要放棄 覺得唔敢就係永遠都一齊唔到
講自己其實唔係唔愛 係愛唔到落去
我直接同佢講 你唔洗呃自由同呃我
你可以直接講已經唔愛我
可能佢唔想做衰人掛

最慘係佢堅持話唔係唔愛
令我想放低又唔係 搞到更辛苦

嗌交嗌到好攰真係會有想分手嘅念頭，之前同男朋友一星期嗌三四次都會覺得身心好疲累

我覺得你比佢知道你係有心改，如果大家仲有愛嘅話就再努力下啦

其實我一早已經改變左好多
佢都係覺得一齊唔到 都冇辦法

你同男朋友而家點

I know that feel

頭一個月真係好辛苦